繼兔肉當人肉 老豆搵料唔FC後又一力作

白警當黑警
提升生體素質對抗黑警前不如提升下智商先 唔好次次都比人笑

生體素質
身體質素

SOR 錯鳩曬我文盲

素質

素質
底已露

thx
blocked

拉